---
ID: 300043
post_title: blogspot 访问恢复
author: 南 靖男
post_date: 2007-08-07 20:14:56
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2007/08/300043
published: true
---
在 RSS 里面打开一个<a href="http://aaronliang.blogspot.com/2007/08/jimmy-wales.html">链接</a>，看着看着发现一点点不对头。果然，这个是 <a href="http://www.blogspot.com">blogspot</a> 的博客。马上打开<a href="http://larryli.blogspot.com/">自己的</a>，访问正常。

赶紧跑到好几个<a href="http://www.williamlong.info/">地方</a>去瞧<a href="http://www.douban.com/group/blogger.com/">消息</a>，都没人提起 blogspot 的这次恢复事件，真是奇怪啊。

嗯，从 <a href="http://del.icio.us/shizhao">shizhao 的书签</a>一同还看到了<a href="http://picasaweb.google.com/Crosssword/ZWdLSC/photo#5095912080743150018">这个截图</a>，无知到极点的人啊，感叹这世道。